［無圖］疑似Line雞

話說尋日朝早去咗金鐘野餐
覺得都攰 唔係幾頂得順 所以八點幾就走咗返歸
一開電話睇 有個疑似line雞add我

個陣諗終於到我中
但係真係無心情撚鳩個麻甩佬
所以求其打幾句敷衍下趕佢走就算

忽發奇想 俾個直播link佢睇下

之後都無再有回覆
不過都好 起碼有機會俾多個人知道香港處於咩情況

P.S. 開咗個account咁耐 估唔到第一次開post係呢啲內容

殘體字